碧福特係唔係施文之後 英格蘭最好嘅門將

占士
保羅羅賓遜
李察胡禮
格連
卻克蘭
卡遜
賓科士打
祖赫特

以前joe hart都係最好架

佢開啲波成日直接出界

Give me the fucking ball

掟波直接掟出界嘅能手

feel到一陣就派膠

靚救

Feel到一陣就靚救

Joe仔屌打啦

識波

joe仔喺到絕對可以不敗奪冠

呢樣真

出哂三特可以咩野都拎哂

又一球

差ddg半條街

stfu la

咁樣燈，一陣實輸返粒

身高輸蝕d 不過反應一流 開死球差少少

Ben Foster

仲記得有場歐聯次回合joe hart完封美斯
嗰場好癲

屌個時祖赫，robinson，Carson 咪好勁
幾年後就回塘

全部都係神經刀

唔好燈啦屌你老母

戰術黎...
英格蘭唔識主攻

施文 仲記得施文被細哨中出

保方 施治都曾經完封美斯，其實唔難

Yaya yaya!!!!!

馬高施華打進攻架喎
開季佢又踢出界睇下你點駁

無喇無喇 又俾連燈仔吹奏

佢有球個手dum都出咗界

好中意占士 覺得佢好型

當年施文四張都黎緊都仲要用佢
證明當時英撚仲未有人接到班
同埋佢後生嗰陣係勁㗎喎

反應幾好 不過d解圍 同死球開得好差下

係英撚自己苛刻啫，派一次膠就無限放大，然後啲媒體同球迷就鞭屍鞭到佢自信心都無埋，領隊又唔敢再出
羅賓遜格連賓科士打有幾好表現都唔計，世人淨係記得佢地派過膠
如果有一日碧福特派膠，睇下到時啲人點講啦

Green

睇開拖肥就知佢得反應快
開波開到九唔搭八

係

唔派膠已經合格

又嚟到四年一度吹奏龍門大會
撲到波就係好龍門係高登同連登定律

佢傳球成功率八成幾

pope 好過佢啦

吹到好差
連登傻仔硬係要搵啲嘢反下先覺得自己識波

做龍門係咁，派膠實有人記得
但前鋒射10球中1球就無人理

占士其實唔差

同埋pick唔好以為好好 個個英龍都係炸彈人 之後就遇踢遇垃圾

英冠料

講炸彈人其實個個龍都有機會
今屆迪基亞 Muslera 咁世界級都派膠

根本得反應快既龍門已經唔入流
大會唔會要
得英撚吹奏

今年英軍啲龍門無再派膠 施文牛油手，robinson 踢空氣 joe hart 發夢，pickford24歲仔都算無咁，英軍仲有個pope又係好有前途

其實龍門最重要係穩定

開龍門球好撚廢 幾下神救要再睇
HART係呢幾年柒姐, 曼城正選個排可以話係近20年最佳英撚龍

robinson踢空氣其實係唔好彩 個波自己彈起

你喺兩登咁講，實俾人圍屌

諗起選人班識波帝講點解唔選hart

harr reflex 勁
但用波差
咪比瓜師棄用
搞到信心盡失

咪撚吹奏好無

連加特同拉舒福特

個場睇到眼都突埋 好似係加利仔回傳

唔好燈啦！

carson?有勁過?

列斯個時勁

jh第1次踢大賽都無膠

個時都係同pigford咁上下大

c文好 ? c文好就唔會輸比巴西啦屌佢老母

佢救波都可以 但一線龍可以接實佢只可以擋出

pigford40歲個時仲會唔會撲到呢球

我等佢 40 歲個時再答你

施文之後啲gk冇個正常
呢十幾年狂train
都出咗唔少好既

費沙科士打同賓科士打，本身諗住好地地，但最後又係打唔起

賓科就算啦 從來都冇期望過佢

笑施文班友知唔知佢2002年咩年紀？

當年已經39，腰板都硬撚晒

後生個班擔到大旗的話就唔駛佢老人家俾細哨笠臭

佢之後的占士哥有幾神經刀都唔駛我提

Btw 未出局就咪撚出post吹捧啦

英格蘭只要係正常少派膠既龍 已經可以吹奏

腰板都硬哂?
[/quote]

買個時又話係降班隊買個龍門要三千萬好弱智
而家又吹奏

原來頂波果個係積基卡，今日先知道

但近門一頂比施文神救係柏斯蘇里度

下 我冇撚講過喎 不嬲都覺得佢勁
全世界幾十億人撈撚埋嚟講

講起jags，當年唯一一季英超，最後一場就係佢手球，搞到錫菲聯輸12碼，輸比韋根1比2降班，而個場只要和就係韋根降，賽後仲跳船去拖肥
到依家都上唔番英超

我不嬲都覺得佢貴
反應快 奧斯賓拿都快啦

pope老過pickford呀

冇記錯佢好似想退國家隊,
冇人守佢好踢埋02世界盃

馬田:你唔守我咪有得踢下大賽

馬田唔係仲老?

碧福特 畢蘭特 費沙科士打 樸比
4個都差唔多

早嚇突12同14其實都叫正正常常踢得唔差
16先出晒事

1966
施文63

Martyn made his debut for the England national sideagainst the Commonwealth of Independent States in Moscow in 1992, becoming one of the few Cornishmen to play for England. He earned 23 capsfor his national side, spending the peak of his career as second-choice goalkeeper behind David Seaman.

Martyn replaced the injured Seaman for England's final UEFA Euro 2000 group match against Romania, in an eventual 3–2 defeat.[7] He also started in goal for a 2–2 draw with Greece at Old Trafford that qualified England for the 2002 FIFA World Cup.[8] In Sven-Göran Eriksson's first game in charge of England against Spain in February 2001, Martyn came on as a substitute for David James and saved a Javi Moreno penalty in a 3-0 win.[9]

原來踢過一場euro
同埋db7對希臘入罰球個場係馬田守

科士打老啲，其他就24，25，26 歲，幾後生

其實個時睇覺得羅賓遜幾好

開波超大力，笠死對面龍。

pigford開波仲勁

費科今季係修頓都踢唔掂
正選畀mccarthy搶埋

佢係新特蘭我已經睇過啦。

呢球係2003 年救